覺唔覺有懶音嘅人冇資格保護廣東話？

發覺好多兒登仔唔識分梗同緊，其實佢地係咪新移民扮香港人？連廣東話都講唔正，點樣保護廣東話？

覺得自己好撚勁？

梨徐牙

我又唔係老師讀咁正做乜

勁就唔敢講，至少唔會成口懶音先
成日緊係緊係，見到就一浸大陸味

懶音同錯字係兩回事

香港教育冇認真教過

讀唔正保乜護，香港廣東話抵比人收皮

班老師細個都係大陸嚟，仲要係垃圾edu U走出嚟，我冇諗過班學生質素會好高

lee家
呢家
係未
痕身銀行

屌你老母
宜家已經愈黎愈少人講廣東話
仲係度玩分化 含柒啦你

事實係大把人連廣東話有九個聲調都唔知

Lee家個D都算，鄉音嚟

痕身，畫同滑又唔識分
唔怪得香港廣東話越搞越衰

分咩化？
呼籲全港市民講嘢要字正腔圓叫分化？

講到未講好保乜護廣東話？

禾要嬲la

都係嗰句, 連報天氣都講「航懶」, 真係冇得救

鄉音同懶音又係兩回事，有懶音嘅通常老豆母係癬陸落嚟，齋聽去學廣東話，又冇人逐個逐個字教，變左冇鄉音但成口懶音

原來主播都咁垃圾，記得以前新聞主播有老師去執正D發音

不如樓主豬錄段音上黎聽下先

唔好講左第二樣先，見到打字都有懶音個班仲有得兜？

啱呀巴打，保護廣東話咁神聖既任務就交俾你啦

我冇諗過要保護，係兒登仔成口懶音學人悍衛廣東話個下好笑

唔好講懶音啦 淨係錯字都成堆

撈豬唔好咁高要求la ha😅
班真英去晒賴近 賺人齋la🇨🇳☭
得返我地d辣殺先得閒理lee d野炸🤣

好多連「個」同「過」都未識分啦